<resources>
    <string name="about_us_text_res">Здравствуйте, Вас приветствует создатель приложения IQuestor. Это приложение представляет из себя игру-квест, в которой вам предстоит пройти путь солдата, делая различные выборы, которые напрямую повлияют на продолжение игры. Основная цель – подняться от рядового до генерала.</string>
    <string name="about_us_mail_res">Почта: htepanyan@list.ru</string>
    <string name="about_us_phone_res">Телефон: +374 (33)-52-74-77</string>
    <string name="about_us_creator_res">Создатель: Айк Тепанян</string>
    <string name="about_us_teacher_res">Учитель: Микаель Элизбарян</string>


    <string name="htp_ht_change_lang_res">1) Как поменять язык?</string>
    <string name="htp_ht_change_lang_text_res">В самом верху слева есть значок, похожий на планету, и если нажать на него, появится окно, в котором необходимо выбрать, на какой язык вы хотите сменить интерфейс игры, на русский или английский язык.</string>
    <string name="htp_ht_control_sounds_res">2) Как управлять звуками?</string>
    <string name="htp_ht_control_sounds_text_res">Для управления громкостью вверху есть значок звука. По умолчанию фоновая музыка включена, но при нажатии на эту кнопку она выключается и значок меняется. При повторном нажатии музыка в фоновом режиме возобновит воспроизведение с того места, где она остановилась.</string>
    <string name="htp_ht_change_acc_res">3) Как выйти/поменять аккаунт?</string>
    <string name="htp_ht_change_acc_text_res">Чтобы изменить или выйти из своей учетной записи, нажмите кнопку выхода в самом верхнем правом углу. При нажатии на нее появится меню, в котором нужно нажать «да». После этого вы попадете в меню регистрации.</string>
    <string name="htp_ht_about_game_res">4) Где я могу прочитать об игре?</string>
    <string name="htp_ht_about_game_text_res">В главном меню, нажав на нижнюю кнопку с надписью «О НАС», вы попадете на страницу, где все подробно описано об игре и ее разработчике. Также там вы найдете контактную информацию разработчика, чтобы при необходимости с ним связаться.</string>


    <string name="act_main_play_res">ИГРАТЬ</string>
    <string name="act_main_reset_progress_res">НАЧАТЬ ЗАНОГО</string>
    <string name="act_main_htp_res">КАК ИГРАТЬ?</string>
    <string name="act_main_about_us_res">О НАС</string>


    <string name="sit1">Ты пошёл в казарму, где нужно застелить кровать и почистить обувь.</string>
    <string name="vers_1a">а) Сделать всё, что нужно.</string>
    <string name="vers_1b">б) Оставить всё как есть и идти отдыхать.</string>
    <string name="vers_1c">в) Заставить другого сделать всё за себя.</string>
    <string name="story_1a">Сержант заметил тебя во время уборки и похвалил. На следующий день ты сдал присягу и стал {звание + 1}!</string>
    <string name="story_1b">После уборки сержант заметил, что ты ничего не сделал, и доложил прапорщику. Тебя наказали.</string>
    <string name="story_1c">Сейчас уже не те времена. Тебя посадили в тюрьму. Поражение на звании {звание}.</string>

    <string name="sit2">На учениях всем дали оружие и приказали стрелять в цель.</string>
    <string name="vers_2a">а) Не стараться и делать всё неаккуратно.</string>
    <string name="vers_2b">б) Стараться стрелять по целям.</string>
    <string name="vers_2c">в) Отказаться стрелять.</string>
    <string name="story_2a">Ты случайно попал в младшего сержанта, и тебя посадили в тюрьму. Поражение на звании {звание}.</string>
    <string name="story_2b">Ты попал по всем целям. Старший лейтенант заметил тебя, и ты стал {звание + 1}.</string>
    <string name="story_2c">Тебя наказали, и заставили мыть все полы в казарме.</string>

    <string name="sit3">В один день в столовой началась драка.</string>
    <string name="vers_3a">а)Попробовать успокоить всех</string>
    <string name="vers_3b">б) Начать тоже драться.</string>
    <string name="vers_3c">в) Ничего не делать.</string>
    <string name="story_3a">Капитан пришёл и увидел твои действия. Он поблагодарил тебя, и на следующий день твоё звание повысили. Ты стал {звание + 1}.</string>
    <string name="story_3b">Вас всех посадили в тюрьму. Поражение на звании {звание}.</string>
    <string name="story_3c">Всех, кто участвовал в драке, посадили в тюрьму, а ты пошёл назад в казарму.</string>

    <string name="sit4">Ночью, когда все спали, дали военную тревогу. Оказалось, что началась война. Вас всех везут на границу.</string>
    <string name="vers_4a">а) Ничего не делать.</string>
    <string name="vers_4b">б) Попытаться сбежать.</string>
    <string name="vers_4c">в) Паниковать и побеспокоить всех.</string>
    <string name="story_4a">Вас повезли на границу. А всех, кто пытался сбежать, пристрелили.</string>
    <string name="story_4b">Тебя поймали и пристрелили за предательство родины. Поражение на звании {звание}.</string>
    <string name="story_4c">Тебя успокоили и повезли на границу.</string>

    <string name="sit5">Вражеская армия приближается. Надо срочно что-то делать!</string>
    <string name="vers_5a">а) Собрать всех солдат и отступить.</string>
    <string name="vers_5b">б) Давать отпор до конца.</string>
    <string name="vers_5c">в) Сдаться в плен.</string>
    <string name="story_5a">Вас взяли в кольцо. Все солдаты погибли. Поражение на звании {звание}.</string>
    <string name="story_5b">Вы смогли продержаться некоторое время, и пришло подкрепление. Вы отбили первую атаку, и тебе повысили звание до {звание + 1}.</string>
    <string name="story_5c">Вас убили. Поражение на звании {звание}.</string>

    <string name="sit6">Вы начали наступление, но против вас в ход поехали танки. Надо выбраться из этой ситуации.</string>
    <string name="vers_6a">а) Собрать всех и идти навстречу танкам.</string>
    <string name="vers_6b">б) Отступить и пойти назад в окопы.</string>
    <string name="vers_6c">в) Спрятаться в лесу.</string>
    <string name="story_6a">Вы пошли на верную смерть. Поражение на звании {звание}.</string>
    <string name="story_6b">Вы вернулись в окопы, где нашли миномёты. Вы уничтожили все танки, и тебе повысили звание до {звание + 1}.</string>
    <string name="story_6c">Танки проехали мимо вас, а затем вы сзади успешно уничтожили их. Тебя повысили до звании {звание + 1}.</string>

    <string name="sit7">Пришёл приказ от Генерала-Майора об отступлении.</string>
    <string name="vers_7a">а) Выполнить приказ и отступить.</string>
    <string name="vers_7b">б) Сражаться до конца.</string>
    <string name="vers_7c">в) Попробовать договориться.</string>
    <string name="story_7a">Вы отступили и сдали земли. Генерал-Майор оказался предателем, и его убили. Тебя понизили до звания {звание - 1}.</string>
    <string name="story_7b">Генерал-Майор оказался предателем, и его убили. Тебя повысили в звании дважды, и вы стали {звание + 2}.</string>
    <string name="story_7c">Вас взяли в плен. Поражение на звании {звание}.</string>

    <string name="sit8">Вражеские 3 самолёта летают в небе. Вас приказали сбить их любой ценой.</string>
    <string name="vers_8a">а) Начать стрелять в них с автомата.</string>
    <string name="vers_8b">б) Потратить ВСЕ снаряды на них.</string>
    <string name="vers_8c">в) Спрятаться.</string>
    <string name="story_8a">Вы сбили только 1 самолёт, а остальные самолёты взорвали троих солдат. Тебя дважды понизили до звания {звание - 2}.</string>
    <string name="story_8b">Вы успешно сбили все самолёты. Цель выполнена, так что Тебя повысили до звания {звание + 1}.</string>
    <string name="story_8c">Самолёты не дали вам выйти из укрытия и вас взяли в кольцо. Поражение на звании {звание}.</string>

    <string name="sit9">Ты оказался в трудной ситуации, в окружении вражеских войск. Тебе предстоит сделать сложный выбор.</string>
    <string name="vers_9a">а) Пробовать прорваться через оборону врага.</string>
    <string name="vers_9b">б) Попытаться пройти незаметно по тылу врага.</string>
    <string name="vers_9c">в) Постараться договориться о перемирии с врагом.</string>
    <string name="story_9a">Вы пробились через оборону, но потеряли множество солдат. Тебя понизили на одно звание до {звание - 1}.</string>
    <string name="story_9b">Вам удалось пройти незаметно, избегая контакта с врагом. За такое умение тебя повысили до {звание + 1}.</string>
    <string name="story_9c">Попытка договориться провалилась, и вы были взяты в плен. Поражение на звании {звание}.</string>

    <string name="sit10">После этого вас перевели на новое направление. Вам предстоит снова сражаться.</string>
    <string name="vers_10a">а) Развить наступление и атаковать вражескую позицию.</string>
    <string name="vers_10b">б) Занять оборонительные позиции и ждать врага.</string>
    <string name="vers_10c">в) Попробовать организовать мирные переговоры.</string>
    <string name="story_10a">Вы успешно атаковали врага и взяли их позиции. Тебя повысили до {звание + 1}.</string>
    <string name="story_10b">Враг оказался сильнее, и вы были вынуждены отступить. Тебя понизили на одно звание до {звание - 1}.</string>
    <string name="story_10c">Ваши переговоры привели к временному перемирию. Тебя оставили на текущем звании.</string>

    <string name="sit11">После длительных боев вы столкнулись с непредвиденным вызовом.</string>
    <string name="vers_11a">а) Отправиться в тайную миссию за линией фронта.</string>
    <string name="vers_11b">б) Принять участие в диверсионной операции в тылу врага.</string>
    <string name="vers_11c">в) Попросить назначить вас на другое направление.</string>
    <string name="story_11a">Тайная миссия оказалась успешной. Тебя повысили до {звание + 1}.</string>
    <string name="story_11b">Диверсионная операция привела к важным разрушениям в тылу врага. Тебя повысили до {звание + 1}.</string>
    <string name="story_11c">Тебя перевели на другое направление без изменения звания.</string>

    <string name="sit12">После успешных операций и решительных действий тебя заметил Генерал. Он дал тебе новое задание.</string>
    <string name="vers_12a">а) Организовать оборону ключевого объекта.</string>
    <string name="vers_12b">б) Вести операции по ликвидации вражеских командных пунктов.</string>
    <string name="vers_12c">в) Отказаться и не делать ничего.</string>
    <string name="story_12a">Ты успешно организовал оборону и отразил вражескую атаку. Тебя повысили до {звание + 1}.</string>
    <string name="story_12b">На одной из операций тебя убили. Поражение на звании {звание}.</string>
    <string name="story_12c">Тебя посадили в тюрьму из за невыполненного приказа. Поражение на звании {звание}.</string>

    <string name="sit13">Война закончилась, и вы стали героем страны. Министерство обороны вашей страны предложило вам звание генерала.</string>
    <string name="vers_13a">а) Отказаться</string>
    <string name="vers_13b">б) Согласиться.</string>
    <string name="vers_13c">в) ???</string>
    <string name="story_13a">Вы отказались от звания генерала и успешно вышли из военной жизни на звании {звание}.</string>
    <string name="story_13b">Вы стали Генералом всей армии страны, и на вас наложилась огромная ответственность. Главное, вы достигли своей цели и стали Генералом. Поздравляем вас с прохождением игры!</string>
    <string name="story_13c">Вы открыли пасхальную концовку где убили министера но прилетели инопланетяни и похитили вас))</string>




</resources>