<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">IQuestor</string>


    <string name="about_us_text_res">Hello, you are being greeted by the creator of the "IQuestor" application. This application is a quest game in which you have to go through the path of a soldier, making various choices that will directly effect the continuation of the game. The main goal is to rise from private to general.</string>
    <string name="about_us_mail_res">Mail: htepanyan@list.ru</string>
    <string name="about_us_phone_res">Phone: +374 (33)–52–74-77</string>
    <string name="about_us_creator_res">Created by: Hayk Tepanyan</string>
    <string name="about_us_teacher_res">Teacher: Mikayel Elizbaryan</string>


    <string name="htp_ht_change_lang_res">1) How to change language?</string>
    <string name="htp_ht_change_lang_text_res">At the very top left, there is an icon that looks like a planet, and if you click on it, a window will appear in which you must select which language you want to change the game interface to. In Russian, or in English.</string>
    <string name="htp_ht_control_sounds_res">2) How to control sounds?</string>
    <string name="htp_ht_control_sounds_text_res">To control the volume, there is a sound icon at the top. By default, background music is turned on, but when you press this button, it will turn off and the icon will change. When pressed again, the music in the background will resume playing where it left off.</string>
    <string name="htp_ht_change_acc_res">3) How to sign-out or change account?</string>
    <string name="htp_ht_change_acc_text_res">To change or log out of your account, click on the logout button in the very top right corner. When you click on it, a menu will appear in which you need to click “yes”. You will then be taken to the registration menu.</string>
    <string name="htp_ht_about_game_res">4) Where can I read about the game?</string>
    <string name="htp_ht_about_game_text_res">In the main menu, by clicking on the bottom button that says “ABOUT US”, you will be taken to a page where everything is described in detail about the game and its developer. Also there you will find the developer’s contact information so that if you need to contact him.</string>


    <string name="act_main_play_res">PLAY</string>
    <string name="act_main_reset_progress_res">RESET PROGRESS</string>
    <string name="act_main_htp_res">HOW TO PLAY?</string>
    <string name="act_main_about_us_res">ABOUT US</string>


    <string name="startGameStory">Привет, тебе исполнилось 18 лет, и ты попал в армию! Твоё звание - рядовой. Чтобы подняться в звании, нужно идти правильным путём, выполняя различные выборы!</string>
    <string name="zvaniyaStory">(Все звания - Рядовой, Ефрейтор, Мл Сержант, Сержант, Ст Сержант, Прапорщик, Ст Прапорщик, Мл Лейтенант, Ст Лейтенант, Капитан, Майор, Полковник, Генерал Майор, Генерал.)</string>


    <string-array name="stories1">
        <item>Сержант заметил тебя во время уборки и похвалил. На следующий день ты сдал присягу и стал {звание + 1}!</item>
        <item>После уборки сержант заметил, что ты ничего не сделал, и доложил прапорщику. Тебя наказали.</item>
        <item>Сейчас уже не те времена. Тебя посадили в тюрьму. Поражение на звании {звание}.</item>
    </string-array>

    <string-array name="stories2">
        <item>Ты случайно попал в младшего сержанта, и тебя посадили в тюрьму. Поражение на звании {звание}.</item>
        <item>Ты попал по всем целям. Старший лейтенант заметил тебя, и ты стал {звание + 1}.</item>
        <item>Тебя пристрелили за предательство родины. Поражение на звании {звание}.</item>
    </string-array>

    <string-array name="stories3">
        <item>Капитан пришёл и увидел твои действия. Он поблагодарил тебя, и на следующий день твоё звание повысили. Ты стал {звание + 1}.</item>
        <item>Вас всех посадили в тюрьму. Поражение на звании {звание}.</item>
        <item>Всех, кто участвовал в драке, посадили в тюрьму, а ты пошёл назад в казарму.</item>
    </string-array>

    <string-array name="stories4">
        <item>Вас повезли на границу. А всех, кто пытался сбежать, пристрелили.</item>
        <item>Тебя поймали и пристрелили за предательство родины. Поражение на звании {звание}.</item>
        <item>Тебя успокоили и повезли на границу.</item>
    </string-array>

    <string-array name="stories5">
        <item>Вас взяли в кольцо. Все солдаты погибли. Поражение на звании {звание}.</item>
        <item>Вы смогли продержаться некоторое время, и пришло подкрепление. Вы отбили первую атаку, и тебе повысили звание до {звание + 1}.</item>
        <item>Вас убили. Поражение на звании {звание}.</item>
    </string-array>

    <string-array name="stories6">
        <item>Вы пошли на верную смерть. Поражение на звании {звание}.</item>
        <item>Вы вернулись в окопы, где нашли миномёты. Вы уничтожили все танки, и тебе повысили звание до {звание + 1}.</item>
        <item>Танки проехали мимо вас, а затем вы сзади успешно уничтожили их. Тебя повысили до звании {звание + 1}.</item>
    </string-array>

    <string-array name="stories7">
        <item>Вы отступили и сдали земли. Генерал-Майор оказался предателем, и его убили. Тебя понизили до звания {звание - 1}.</item>
        <item>Генерал-Майор оказался предателем, и его убили. Тебя повысили в звании дважды, и вы стали {звание + 2}.</item>
        <item>Вас взяли в плен. Поражение на звании {звание}.</item>
    </string-array>
    <string-array name="stories8">
        <item>Вы сбили только 1 самолёт, а остальные самолёты взорвали троих солдат. Тебя дважды понизили до звания {звание - 2}.</item>
        <item>Вы успешно сбили все самолёты. Цель выполнена, так что Тебя повысили до звания {звание + 1}.</item>
        <item>Самолёты не дали вам выйти из укрытия и вас взяли в кольцо. Поражение на звании {звание}.</item>
    </string-array>

    <string-array name="stories9">
        <item>Вы пробились через оборону, но потеряли множество солдат. Тебя понизили на одно звание до {звание - 1}.</item>
        <item>Вам удалось пройти незаметно, избегая контакта с врагом. За такое умение тебя повысили до {звание + 1}.</item>
        <item>Попытка договориться провалилась, и вы были взяты в плен. Поражение на звании {звание}.</item>
    </string-array>

    <string-array name="stories10">
        <item>Вы успешно атаковали врага и взяли их позиции. Тебя повысили до {звание + 1}.</item>
        <item>Враг оказался сильнее, и вы были вынуждены отступить. Тебя понизили на одно звание до {звание - 1}.</item>
        <item>Ваши переговоры привели к временному перемирию. Тебя оставили на текущем звании.</item>
    </string-array>

    <string-array name="stories11">
        <item>Тайная миссия оказалась успешной. Тебя повысили до {звание + 1}.</item>
        <item>Диверсионная операция привела к важным разрушениям в тылу врага. Тебя повысили до {звание + 1}.</item>
        <item>Тебя перевели на другое направление без изменения звания.</item>
    </string-array>

    <string-array name="stories12">
        <item>Ты успешно организовал оборону и отразил вражескую атаку. Тебя повысили до {звание + 1}.</item>
        <item>На одной из операций тебя убили. Поражение на звании {звание}.</item>
        <item>Тебя посадили в тюрьму из за невыполненного приказа. Поражение на звании {звание}.</item>
    </string-array>

    <string-array name="stories13">
        <item>Вы отказались от звания генерала и успешно вышли из военной жизни на звании {звание}.</item>
        <item>Вы стали Генералом всей армии страны, и на вас наложилась огромная ответственность. Главное, вы достигли своей цели и стали Генералом. Поздравляем вас с прохождением игры!</item>
        <item>Вы открыли пасхальную концовку где убили министера но прилетели инопланетяни и похитили вас))</item>
    </string-array>

    <string-array name="sit">
        <item name="sit1">Ты пошёл в казарму, где нужно застелить кровать и почистить обувь.</item>
        <item name="sit2">На учениях всем дали оружие и приказали стрелять в цель.</item>
        <item name="sit3">В один день в столовой началась драка.</item>
        <item name="sit4">Ночью, когда все спали, дали военную тревогу. Оказалось, что началась война. Вас всех везут на границу.</item>
        <item name="sit5">Вражеская армия приближается. Надо срочно что-то делать!</item>
        <item name="sit6">Вы начали наступление, но против вас в ход поехали танки. Надо выбраться из этой ситуации.</item>
        <item name="sit7">Пришёл приказ от Генерала-Майора об отступлении.</item>
        <item name="sit8">Вражеские 3 самолёта летают в небе. Вас приказали сбить их любой ценой.</item>
        <item name="sit9">Ты оказался в трудной ситуации, в окружении вражеских войск. Тебе предстоит сделать сложный выбор.</item>
        <item name="sit10">После этого вас перевели на новое направление. Вам предстоит снова сражаться.</item>
        <item name="sit11">После длительных боев вы столкнулись с непредвиденным вызовом.</item>
        <item name="sit12">После успешных операций и решительных действий тебя заметил Генерал. Он дал тебе новое задание.</item>
        <item name="sit13">Война закончилась, и вы стали героем страны. Министерство обороны вашей страны предложило вам звание генерала.</item>
    </string-array>

    <string-array name="choices1">
        <item>а) Сделать всё, что нужно.</item>
        <item>б) Оставить всё как есть и идти отдыхать.</item>
        <item>в) Заставить другого сделать всё за себя.</item>
    </string-array>

    <string-array name="choices2">
        <item>а) Не стараться и делать всё неаккуратно.</item>
        <item>б) Стараться стрелять по целям.</item>
        <item>в) Застрелить командира</item>
    </string-array>

    <string-array name="choices3">
        <item>а) Попробовать успокоить всех.</item>
        <item>б) Начать тоже драться.</item>
        <item>в) Ничего не делать.</item>
    </string-array>

    <string-array name="choices4">
        <item>а) Ничего не делать.</item>
        <item>б) Попытаться сбежать.</item>
        <item>в) Паниковать и побеспокоить всех.</item>
    </string-array>

    <string-array name="choices5">
        <item>а) Собрать всех солдат и отступить.</item>
        <item>б) Давать отпор до конца.</item>
        <item>в) Сдаться в плен.</item>
    </string-array>

    <string-array name="choices6">
        <item>а) Собрать всех и идти навстречу танкам.</item>
        <item>б) Отступить и пойти назад в окопы.</item>
        <item>в) Спрятаться в лесу.</item>
    </string-array>

    <string-array name="choices7">
        <item>а) Выполнить приказ и отступить.</item>
        <item>б) Сражаться до конца.</item>
        <item>в) Попробовать договориться.</item>
    </string-array>

    <string-array name="choices8">
        <item>а) Начать стрелять в них с автомата.</item>
        <item>б) Потратить ВСЕ снаряды на них.</item>
        <item>в) Спрятаться.</item>
    </string-array>

    <string-array name="choices9">
        <item>а) Пробовать прорваться через оборону врага.</item>
        <item>б) Попытаться пройти незаметно по тылу врага.</item>
        <item>в) Постараться договориться о перемирии с врагом.</item>
    </string-array>

    <string-array name="choices10">
        <item>а) Развить наступление и атаковать вражескую позицию.</item>
        <item>б) Занять оборонительные позиции и ждать врага.</item>
        <item>в) Попробовать организовать мирные переговоры.</item>
    </string-array>

    <string-array name="choices11">
        <item>а) Отправиться в тайную миссию за линией фронта.</item>
        <item>б) Принять участие в диверсионной операции в тылу врага.</item>
        <item>в) Попросить назначить вас на другое направление.</item>
    </string-array>

    <string-array name="choices12">
        <item>а) Организовать оборону ключевого объекта.</item>
        <item>б) Вести операции по ликвидации вражеских командных пунктов.</item>
        <item>в) Отказаться и не делать ничего.</item>
    </string-array>

    <string-array name="choices13">
        <item>а) Отказаться.</item>
        <item>б) Согласиться.</item>
        <item>в) ???</item>
    </string-array>


</resources>